%@metapost:Evaluation2002exo38.mp
On a commencé une figure. Complète cette figure en suivant les instructions.
\begin{myenumerate}
  \item Trace le cercle de centre $B$ passant par $E$.
  \item Trace la droite perpendiculaire à la droite $(d)$ et passant par $E$.
\end{myenumerate}
\[\includegraphics{Evaluation2002exo38-1}\]